有冇人手足知，香港人權及民主法既報告，幾時出？

之前又話支那兩會後出，之後侵侵講左幾句冇乜實質內容既野，而家差唔多一星期，都未有聲氣？

係咪等惡安法有實質內容先？希望係啦